每日學英文之今日生字- 暴 力

中文：暴力
定義：
暴力指基於故意侵犯或傷害他人的心理，而使用激烈且富有強制性力量之行為，包括有形物理或無形心理。暴力主要有三類：多數暴力、媒體暴力、直接暴力。最常見的是個人或犯罪集團之間的毆鬥以及兇殺。國家、民族之間也往往會發生暴力事件。 權力往往藉由暴力來形成。
例子：
英文：violence